連登仔大手買4:2，馬會賠率急跌

古代人